石硤尾百田民建聯啲街站牙姐堅勁揪

岩岩搭巴士經過石硤尾百田見到民賤聯又係度擺街站
有兩個阿嬸企係條路中間攞住塊乞名板冇人理佢哋，以為佢哋今日份工都輕鬆啦
點知望真啲比我見到其中一個阿嬸隻右手好似摩打手咁喺塊板上面不停左右fing
唔使1秒鐘就搞掂一行
雖然啲簽名係點嚟嘅大家都知 但係使唔使做到咁出面啊
係巴士度笑咗出聲 好彩樓上得幾個人

難怪有5百慢人

全部同一個名？

咁鬼遠點睇到呀

劃個交叉都當一個人